有無人喺街上見到其他人一對對…都覺佢地好襯？

覺得男既charm，女既又charm。
覺得佢地外型好襯。
覺得佢地一齊笑好融洽。
覺得佢地拖住手，好親密。

然後諗返自己？
就想像唔到咩人可以同自己咁襯。
想像唔到…自己可以襯得起…點既人，邊個人？

我同右手都好襯

Jill？

整完容應該更可怕？

我諗我會認同唔到整容後既樣。
覺得…整前自己既樣先仰自己。

整出嚟既，係面具。
對方即使襯，都係同面具襯；而唔係同我襯。

好多男男女女連點樣愛自己都唔識，成日通過對方嘅愛先識愛自己，當對方係救世主，其實會分手

我就係例子
最美好嘅愛，係愛自己，認識自己

我好鍾意認識自己。
我好鍾意認識他人心深處既野。

不過我唔太愛自己。
都好難愛人。

淨係見過啲會覺得個男嘅一定性格好好

我反而見到好多男既柒女既靚，好唔岩feel

你揀開既…係咪性格好既類？

你自己係男？
會唔會覺自己同啲靚女襯啲？

自己鍾意嗰類型同拍到嗰類型永遠大纜扯唔埋

即係點？

拍到既…通常都係追得你夠落力而你接受，但未必係鍾意既type？

定…你覺得自己鍾意一type，但實際令你有feel而拍到既…係另一type？

又或者…身邊無你鍾意嗰type人識到？

Btw，性格好係你鍾意定係你拍到既type？

左右不分？

分左右搞唔到呢個gag

俾啲誠意 key 隻右手手背ok?

覺得男人智慧>性格

懶

Agree

利申：無智慧無性格

陣怨婦味出曬黎

我同靚女都係唔襯

我K啲仔柒到我屌打佢哋

咁你唔係為自己，而只係鄧靚女唔抵咁？幾得意

咁你有無靚女Gf？